唔想參加披麻帶孝

老豆非常仆街,基本上無見好多年
但係老母仲好有感情

我可以去,但完全唔係真心想做呢件事,只係為左滿足老母同令佢唔好唔開心
有答案,不過心情好爭扎

有無巴絲試過同樣情況

企硬唔好披

披左你後悔一世

唔好屈服淫威下

因為個老豆都無當你係仔

唔止架,基本上無當過全屋係人,自私到仆街,搞埋其他親戚
但個問題係老母係大愛左膠,如果唔披,最傷既一定係老母
咁我只可以自己還返小部份比老母,自己唔舒服都要做,為左令佢唔好咁唔開心

所以話答案係有,不過心情好複雜

擔幡買水做場show咪算

當為老母

還閪咩

要披你叫你老母自己披啦

果個係佢老公咋

你同果個男人只係血緣上有關係

基本上無關係

中一就比反黑質左兩拳都係因為佢用撚左我個學費戶口做閪野

當做善事

要保持個面口係笑住

我老豆都好仆街
不過佢死之前幾年老人痴呆得好嚴重
佢嘅思維返左三十幾年前
果時我未出世但我家姐出左世
佢就同我傾返佢老豆佢個女啲野
明明都係我識嘅人，但佢就當我係新朋友咁介紹家人畀我識。

我真嘅老豆就當係佢病發前已死左
而我去幫佢披麻嘅，就好似係另一位識左幾年朋友咁
感覺好微妙

我其實唔係好相信死者為大同埋死前認錯
唔知係咪算冷血,但我覺得一個人肯認錯係太容易既事

樓主自己咪在生果個囉
披麻戴孝令佢好唔開心喎

兩位巴打都好有道理
不過依加個心係自己唔開心,但老母叫做無係呢部份唔開心都可以既
我最複雜係內心既魔鬼話:橫掂都係啦.....唔想講出口

笑得開心啲

我係你就會做埋場戲 當係還佢生你出黎既恩（？）同埋做比老母睇
買完水就各行各路

咁唔好去了

乜咁都有喪禮？
照樓主講到佢咁差
條屍拿拿聲化完沖落廁所好過啦
搞喪禮都唔會有人去架
樓主披麻戴孝除左你老母都唔會有人知